覺唔覺教人排JUPAS話A3要穩好ON9

你唔係揀醫社工果啲科有band discrimination
其他好多科根本係跟你成績排
人地成績好放band e都入到
我發覺有好多DSE雞什至教人排既都唔係幾識玩JUPAS

agger

三大明顯係收BAND A為主wo
收收埋埋既BAND B或更低既學生佔1%都唔知有冇

你講乜柒野
成績好既Band A都收撚左

屌你老母係到出口術

Jupas大學玩法係由A收落去
所以fill曬就會冇位
如果唔係D冇人讀嘅水泡科做乜成日都提住記得放band A
咪係到昆人啦